其實台灣仔都唔係幾抵幫

明到標題以為台灣有救了 click入去見到d留言
咁撚多賣台友 台灣真係玩撚完

你以為無五毛咩

大把五毛
唔通JR丶十卜Ching呢啲五毛又可以代表連登？